楚撚記!!

今晚去左食楚撚記
黃金粟米
全晚最好食 好好味
原隻脆皮豬手
凍既 唔夠脆 同唔夠鹹
椒鹽豆腐
夠脆 夠嫩滑
黑柏葉爆炒雞腎花
好鹹 本身唔打算叫白飯都叫左碗白飯
夾埋白飯食 味道岩岩好 柏葉好un 腎都有腥味

即係麻麻地

個粟米好似好好食

我一定會再去食 會試埋其他餸
佢地服務態度都好好
同埋我今晚7:00去到
職員話full哂 7:30先有位
我係門口企下 諗住等7:30
但去到7:15見到入面好多吉枱
7:19左右 職員叫我地入去

之後我偷聽到 職員同隔離枱講
話好多人打黎book枱又唔到 做黃店係咁之類

大家都支持下

係好正 每一啖都有鹹蛋黃

好啦
咁我都去支持下佢地

睇落好普通

好撚好食 土瓜灣咁細嘅地方 算係好多黃店 希望大家支搏下

你同上次個呃飯男去？

我去呢間係西環分店
不過都希望大家支持下

不是啦

我覺得勁好食

好食
係外賣app叫過
成日都book唔到枱

仲有冇聯絡

仲有聯絡

有冇推介 我下次去叫黎試下

仲係你請食飯？

試下平日去walk-in

唔係 佢有俾

好想試下唔該荃灣快啲開 唔想去到西環/土瓜灣咁遠

你有小巴
好快

椒鹽鮮魷正，半隻貴妃雞都ok

兩間都食過
土就一般接受到
西環個間狗也不屌